「突發」黑吃黑，白衫入屯門，寬頻Cut屯門不是元朗

何妖過左元朗黑一棵
白衫人cut屯門寬頻
起山墳
呢家入埋屯門

黑吃黑
有花生食

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？

和平入去 (自帶防護裝備)，口號警黑勾結，包圍元朗警署，元朗反黑大遊行

中午前入去，夜晚前出黎

真唔真，有人話係相討點對付我地！